Tg係咩？

個個都telegram
Tear gas啊 你老母
香港人好善忘

樓主有病記得食藥/睇醫生